香港人，加油

你地可以創造歷史的
願榮光歸香港！